如果當年高順跟咗曹操，會唔會做到五子良將

推

幾時開始先？

投降曹操嗰下

不如問曹操收左呂布
呂布做唔做到五子

有佢隊陷陣營係到 加上佢本身既練兵 作戰能力 曹操應該一早贏左個天下

咁又唔會
同高順同級既都唔少

高順識水戰

到底高順因乜咁為呂布盡忠 盡管呂布當時並唔信任佢

不過如果佢當時肯降曹 史上名將應該會有佢一席之位

陷陣之志
永不言退

呂布收皮果陣，陷陣營應該已經死曬

佢咁撚二五

利申唔識正史

虎豹騎都係base on陷陣營架
（火鳳讀者）
正史高順無點記載，都係話佢口直心快真男人